屌 呢到係香港定武漢

成個熱門都係武漢情況
關我撚事咩
留意多啲香港消息好過啦你班仆街
宣傳下嗌鳩回歸好過啦

其實個個都係望緊支爆 所以先關心

睇個勢難啲啦
捉啲地方官落台，再吹奏下黨領導
啲支那人就收晒貨

有手足還押150天聽日上庭